有分析指，港股跌多d，中國可以趁低吸納，中國或成最大贏家

買股票又平 買樓又平

中國或成最大贏家

收購所有港資餘孽

其實係好簡單嘅邏輯